屌你老味 388

輸死人咩

輸？

388唔差丫
算係咁啦

你傻嫁？

巴打幾錢入?

明明升4蚊 重槌追券商 又拖低哂

比啲耐性啦巴打

他老味，今朝高位212.6入，家下仲蝕緊

差個$1

一齊加油

拍得住騰訊同吉利D鳩叫派

put左？

高位0.17入左佢隻牛 依家0.14x

我都覺 日日坐火箭就發左達啦

聽日爆返上去

企一企，再爆升

吉利得一個人鳩叫

港交所早泄是常識吧
次次都低收